# README

Кликаем по сериалу, получаем информацию про актёров, режиссёров, даты выпуска, по сезонам, в сезонах списки серий. Так же пусть будет видно рейтинг чисто сериала. Там в бд есть рейтинги вообще на все элементы (сериал, сезон, серия), но думаю это можно опустить. Ахм, а вот как это будет выглядеть ? Да как проще, так и норм. Главное, чтобы было видно эту инфу. Фишка всей работы это подключение бд к сайту или приложению, а остальное не особо важно.

Сиды:

    Жанры
    Сценарист
    Режиссеры
    Сериалы
    Актеры
    Сезоны
    Серия
Рейтинги?
Пользователи?

bootstrap

## Run dev environment

```
docker-compose build

